## Eine Überschrift in der Einheit
Der Inhalt der Einheit.

This is on a separate line
```math
a^2+b^2=c^2
```

![Example from GitBook](/gitbook-auswahl.png)

Die **Vereinigung** zweier *Mengen* A ODER B beschreibt die Menge der Elemente, die in A oder B enthalten sind.

> Zitat

    Ein Code-Schnipsel
        mit Einrückung

```
Ein anderer Schnipsel
    mit Einrückung
```

Dies ist ein Text.

* Liste 1
* Liste 2

Dies ist ein anderer Text

1. Number 1
2. Number 2

In einem Text ein Link [Mathematik](https://de.wikipedia.org/wiki/Mathematik)

Video Version 1 mit youtu.be
[![My Test Video](https://img.youtube.com/vi/wI4Orc1MtKM/maxresdefault.jpg)](https://youtu.be/wI4Orc1MtKM)

Video Version 2 mit www.youtube.com
[![My Test Video](https://img.youtube.com/vi/wI4Orc1MtKM/maxresdefault.jpg)](https://www.youtube.com/watch?v=wI4Orc1MtKM)

Video Version 3 mit youtube und key
[youtube](wI4Orc1MtKM)

Image
![Principia Mathematica](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/60/Newton-Principia-Mathematica_1-500x700.jpg)

Video Youtube
!![OER - Freie Bildung](kzOrodJGVbE)

PDF
[Principia Mathematica](https://irights.info/wp-content/uploads/userfiles/CC-NC_Leitfaden_web.pdf)

### Aufgaben

[[

Aufgabe

]]((
Lösung
))

[[

Male das Haus vom Nikolaus

![Haus](http://www.stupidedia.org/images/thumb/c/cc/Haus_vom_Nikolaus.png/180px-Haus_vom_Nikolaus.png?filetimestamp=20090325141521)

]]((

Die Lösung sieht so aus ...

* Beginne in einer Ecke, die eine ungerade Anzahl von Kanten verbindet!

))

[[Aufgabe]]((Lösung))


...
